失戀又有咩可怕喎

我自細屋企傳統觀念比我既睇法
令我覺得對人一心一意係應份
可惜啲女人唔係咁諗
如果唔係點會同人一齊 自問已經好安身己
之前學校有人撩我 仲要明知我有女朋友
我已經同佢講有女朋友咪再煩我
兩年感情
我返一返去探親
我有問佢一唔一齊
佢自己話唔去
返黎就話我唔係到既日子反而仲開心
我覺得專一既男仔仲係好多
相反女專一既我識既只係佔好小部分
已經肯定我唔係戴帽
不過我唔明點解女人因乜可以轉得咁快
如果你睇曬既好多謝你睇完我吐既苦水
現實中雖然可以同啲兄弟講
不過我講唔出
我唔鐘意比人見到我懦弱既一面

你一開始有無問佢既愛情觀?價值觀?

我覺得啲女仔好容易受人影響
轉一轉新環境，識左啲新“朋友”，個價值觀可以變得好勁
尤其係識埋啲八婆fd

唉啊可能真係

而家已經知

唉，我都好攰，我攰到想放棄自己

我曾經都以為係應份
到最後發覺係on9

唉 我放唔低 好辛苦啊